根本十年前鏹水彈就係港共搞出黎 為左旺角整天眼鋪路

鏹水彈呢單野咁耐以黎都捉唔到個犯 根本就係港共自導自演 只係為之後整天眼造一個借口

而且呢排旺角天眼仲要升級做4k 係旺角嘅手足仲易俾狗捉到

無人理

可以點理？

其實唔止旺角
油尖 到老銅都有...